真心覺得宇宙漿唱歌好難聽

真係好黑人憎，女既係佢，男既係坤哥

問題香港人冇乜幾個唱得好過佢